眼見今日中環嘅成果 有少少建議！(plan b)

萬一聽朝重狗 塞唔到路 ！！！ 咁就有大量打工仔港豬藍絲不幸返到工！！

咁就即刻12點快閃各大商業區！！

中環 尖沙咀太古坊 觀塘

旺角呢啲無咁多高級寫字樓可以唔理佢住！

等啲公司被逼放員工走！！！ 咁都仲做到半日罷市！🤪🤪🤪🤪

推一推

推

大家有無意見呀啱啱睇post見到 又拉咗250個...

再重複嘅話 好易俾狗捉到路

所以返工和理非唔該都請你行出嚟！！ 食下tg唔洗死

正，日日早走

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

反抗呀香港人 再唔反抗 你會無咗兩代香港人 點解呀？因為死鳩哂入哂集中營啦

好嗎

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

無人理我

最高級果Ｄ

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

甲級寫字樓走唔甩

最好簡多鬼佬嘅

有無人推呀

Push